我嘅夢想係瞓喺老婆大髀等佢幫我撩耳屎。。。。。，，，。。。。。。，

如題

會聾

唔會嫁 我老婆好溫柔

一定係瞓大脾授乳手交

但你冇老婆的

呢個大脾夠晒好訓

睇左做老太婆

現實係撩屎眼

唔好

夢想即係唔會實現既幻想
死毒撚

淨係試過阿媽幫我撩